金融新騙案，有個叫強積金顧問部打黎，話約我下星期一講解強積金。

電話： 3897-5470

擺名係金融公司，我問佢乜野公司，佢話係強積金顧問部，大家小心d...

Push push

手法似倫敦金個d

緊係照約出黎撚鳩班陷家剷

多數都係話自己可以幫你整合MPF但一直唔講自己係咩公司, 約你見面HEA住同你講下D錢擺係度點蝕再SELL你10~20年果類"儲蓄基金", 騙案就味算, 但無性趣就咪浪費自己時間

邊撚個俾你管 一定要受你幫？

就係你呢d人搞到2020年都仲有人信性交轉運

呢招幾年前都有

真係有用架！
唔信我介紹個師父你試下[url][/url]

唔好玩la, 我問佢咩公司, 佢同我講話強積金顧問部打黎, 我想問下香港有間公司叫強積金顧問部ga咩?

強積金駛撚管理？

你正正常常公司肯開名, 我無問題, 最憎係你公司又唔開名, 又想做生意, 仲要同我講約我下星期一見面? 公司都唔知係乜就約我見面?

屌你老味咪就係保險狗

保險狗就算請人嗰陣都係陰陰濕濕唔敢講

一時又話請理財顧問一入職左幾萬蚊一時又話請強積金顧問

呃啲大學生上去做問卷做一份有$200

做撚完其實係想sell你做保險

我近排都賺夠，我都係想幫你賺吓錢姐~

其實係咪你做呢行r? 係咪講law, 睇下呢度有無巴打俾個機會你開數

呢幾日都係咁收到3897 5368/3897 5367呢啲電話

收皮啦你

宏利呀又係

所以我好唔鐘意咁既營商手法, 你賣保險咪正正經經講law, 咁搞法反而無人幫襯。

都唔係新，之前有條女打嚟自稱宏利強積金，同我講咗一大輪廢話，佢以為我會落搭果陣我先話 ...... 屌你老母其實我冇宏利戶口

乜撚野新騙案 有左好撚耐啦 約你出黎叫你轉邊間邊間mpf

自膠

屌你老尾 平時打黎都算
咁啱我搵緊工，勁期待咁聽點知係廣告
即刻google 就見到你個post